[直接出聲]約翰遜重申香港必須維護港人權利與自由

英國首相約翰遜重申，香港必須維護港人的權利與自由。

約翰遜的發言人表示，壹傳媒集團創辦人黎智英被捕，顯示港區國安法被用作消除反對派的聲音。

發言人指出，對黎智英被捕深表關注，強調出版自由在《中英聯合聲明》、基本法及港區國安法的第四條中獲確保。

睇黎有人會自業自得

快啲制裁林鄭30000黑警

英國一定制裁柒婆
呢世唔洗返英國

扣起佢啲仔一齊玩人質外交

?

制裁近了

佢d仔一早係香港
依家分分鐘成班國安保護住佢
所以阿媽先可以盡情撕票

留名等睇

廢國
做嘢未
日落國
達哥上身
口交部

PM直接出聲

似乎會跟美國機

強國要二次回歸，
中英聯合聲明都已經失效，英國要二次重光香港。

估計上星期一制裁，英國有樓既話已經賣唔出

出口炮

保護定做人質，我唔識分。

人哋一早講咗係歷史文件啦，啱啱瞓醒？

如果個勢弱
真係百國聯軍圍剿共匪 係真係有可能發生

中共係唔會怕啲咩聲明架，出真招反制啦

直接動武就得，你睇俄羅斯點對付中共就知

快啲做嘢啦，唔好講咁多！

銅鑼灣書店果時已經無啦

物歸原主非奇事。